我今日去黃大仙求左支簽

簽號：35

黃大仙解簽35唐僧取經
黃大仙靈簽 第三十五簽：中吉簽 唐僧取經

【簽詞】

天將降任此其人、筋骨先勞苦彼身、
莫謂隹景來可易、貧窮富貴有前因。

【典故】
天將以大任降此人。必先以貧窮勞苦其身。莫謂富貴發達。佳景來得輕易。人之貧窮富貴有前世因果也。求得此簽者。要立一片善心。凡事勿辭勞苦。將來必有報應。

〖釋義〗

謀事：一分耕耘，一分收穫。
自身：天道酬勤，自力更生。
財運：好名聲是無形的財富。
子女：稍為缺乏緣紛。
出行：往西較宜，東行亦佳。
學業：聰明加用功，考試收穫豐。
事業：是做大事業的人才，不應浪費上天所賜。
姻緣：姻緣要遲些才想吧。
家宅：宅運弱，宜搬遷。
病情：體質仍算強健，一般疾病難侵。

啟示：唐僧取經後回大唐確是無限風光，雖說學佛者四大皆空，但以當時他所得殊遇，唐朝政府肯定撥出大批預算，讓其擴建寺院以宏揚佛學，可謂要風得風，要雨得雨。 但不要忘記，唐僧取經路上有九九八十一難，原來苦儘自會甘來，努力終不會白費。

睇完令籖文，一直以黎動盪既心靈，得到一思安慰
謝謝， 深黃大仙！香港人加油！

個人解讀：

示威者抗爭後回香港後確是無限風光，雖說香港四大皆空，但以當時他們所得殊遇，香港政府肯撥出大批預算，讓其建勝利紀念碑以宏揚民主，可謂要風得風，要雨得雨。 但不要忘記，示威者抗爭路上有九九八十一難，原來苦儘自會甘來，努力終不會白費。